緊急求救！！幫下手唔該

岩岩坐的士 屋企人唔小心係後尾箱拎左司機個袋，宜加可以點？想比返個袋佢

推

對唔住都要屌你老母
呢d關頭開埋呢d標題你咩居心，講大家睇到呢個留言唔好再回，由佢沉
樓主自已推post請視為鬼

鬼你老母

你地有冇諗過個的士佬唔見個袋感受？
你唔見個袋都想快啲揾返 我都係想快啲比返佢